六點喇 出來救人呀

求下大家出來喇
Poly 頂唔住喇
已經攻到入正門
手足等咗一晚就係等黎明來到各位會來支援

求下大家
救救理大

準備出門
頂住啊

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

頭班車出左